[全民狙擊CCTVB偽人活動]9月13號晚上8點大本型

為何要狙擊CCTVB偽人活動
新聞部屢次刪改事實之全部,偏僻藍絲
我地要全面打擊CCTVB收入來源,偽人(所謂親生仔女)每一次出席任何活動/拍攝廣,CCTVB會抽佣
如何狙擊
只需大家係偽人出場時,採訪時大嗌口號影響活動進行,PR會考慮即時腰斬(馬明事件),而CCTVB收入同時會大幅減少

沙田活動已經取消左

日期： 13/9/2019
活動： 大本型『登月「型」中秋2019』中秋晚會
嘉賓： 谷婭溦、謝文欣、鍾晴。
時間： 20:00 - 21:30
地點： 油塘高超道38號大本型空中花園

只需一百人以上參與就可以成事
13號當晚大家唔好帶同雞蛋到場

Facebook:
IG: sayno2tvb
TVB廣告客戶名單 (消費前諗清楚):
已加入myTV SUPER廣告、產品代言清單

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

已經完全唔睇佢。

真係要搞返阻擊CCTVB既支線任

今日起，只推行動post
其餘一律不推文回覆

無線新聞 出賣港人

只需一百人以上參與就可以成事
TG 狙擊活動行動組:

油塘要提高警覺

中共還錢 天經地義 券債還港 合理合法

SUBMIT左要CLICK 埋VERIFY EMAIL LINK先當簽左

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

Yes! US

願榮光歸香港

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

休班黑警打人仲好，即時取消

小心tvb 報警

歡迎佢報警搵百幾個防暴係到

推

沙田冇左喇？

冇得拍續集！李佳芯捲政治風波一鋪清袋
藝人李佳芯與黎諾懿主演的無綫劇集《BB來了》，贏得收視與口碑，更令李佳芯一躍成為視后，原本劇集一早已計劃開拍續集，九月底原班人開拍，可惜之前李佳芯傳捲入政治風波被內地封殺，更被無綫雪藏，就連她之前代言的支付寶及化妝品牌廣告都被抽起。而無綫早就計劃拍《BB》續集，但一直被演員檔期拖住，現時亦決定全面換角、洗牌，故事仍以BB系列為主題，但男、女主角就換了馬國明及岑麗香，今次是香香產後復出之作，而李佳芯繼續入雪櫃之餘，黎諾懿都慘遭拖累。
呢個係赤裸裸嘅政治打壓，如果想聲援Ali嘅就要喺每一個TVB活動嗌釋放李佳芯！

對準政權 遍地開花